高級黑絲

大陸妹？

做咩依家成日唔比樣

呢個原圖都無樣

對腳唔掂

高質

大陸雞先著花紋黑絲

G

點呀卡勞

麻友黑絲more

射左

幾多年前 個垃圾桶仲係紫色

好懷念個垃圾桶

麻油雞

竟然冇麻友

Ching盲左？

我都係要返淨色絲得喇

花黑絲